電腦忽然無聲

最近部機用用下會忽然間無聲出，係完全無先兆
有時登出登入就得，有時要 reboot
睇過 driver 已經最新（windows update 嗰隻），我上返 Realtek 個網個 driver 又舊過 windows update 比我嗰個 version

Asrock b85m pro4
Windows 10 1809

好耐之前已經上咗 1809，但係自動無聲係最近先出現，我諗應該唔關事？

push

你係咪PRO板熄過更新?
係既你黎軟件台留下
睇其他巴有無同樣問題